M記加98$個出前一丁碗碟有冇巴絲換？

個碗如果再大少少
我都會換
佢依家個SIZE連個麵餅都放唔落

個碗size ok, 碟太細。
興趣不大

乜好細隻架隻碗？！

啱啱買左
即刻攞翻屋企煮個一丁裝住食
個m記餐送左比個排緊隊嘅小朋友食

我覺得細

連一個出前一丁麵餅都放唔落

咁唔碗lu...
真係放粟米片都唔夠

個碗放到一包份量 水位岩岩好